市民尊重不同立場留言

市民尊重不同立場留言

【本報訊】壹傳媒創辦人黎智英早前會見美國副總統彭斯，被中國外交部扣上「香港罪人」之名。黎智英言行觸動親中人士神經，他的名字昨出現於港鐵炮台山站外的連儂牆，有網民發現有人將寫有「賣國賊黎智英」字句的紙貼上連儂牆，有市民留言回應：「雖然我不盡認同，我仍尊重你的意見。」然而「賣國賊」字句其後遭人撕走，於和平理性精神下，有市民補上「我代該人士向你致歉」字句，旁邊則有人補上原文，更強調「代你寫返」（圖），充份體現連儂牆的言論自由精神。

溫瑞麟攝

相關新聞：上水沙田今明遊行 民陣21號接力

上一則
上一則
油塘居民和平表心聲

下一則
下一則
眾籌登報 促英正視聯合聲明

上水沙田今明遊行 民陣21號接力
劉霞稱「抑鬱中」 婉拒出席悼念會
傳習震怒 外交部應付香港抗爭
轉發何韻詩言論 內地詩人被抓
大埔藍絲Gigi撕紙「放飛劍」
跑手號召走遍港島20牆
長沙灣粗口男毀途人手機
西貢小店設「私家牆」發聲
油塘居民和平表心聲
眾籌登報 促英正視聯合聲明
民建聯會慶晚宴 數十人踩場
東京流動連儂牆為港人打氣
內地嚴禁黃頭盔黑衫運港
黎智英促美議員勿經濟懲罰
爆炒人風波 吉野家遭圍攻
內地357間店佔集團收入85%
退休水警涉教唆用針筒、掟糞 對付示威者
死士「飛機」：我為民主努力過
回望7.7旺角被包抄 示威者擋棍：唔明警察目的
建制把持 逾半區會禁反送中
為777蓋棺 社民連：死不足惜
林鄭拒撤 王永平：或心理障礙
李慧琼為台案獻計：勸疑兇自首
百人寓所抗議 張翔夜晤學生
告別杰仔 港人傷痛難以言喻
警通知書揭6.12早定性暴動林鄭、盧偉聰講大話

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

講咗100次
LIKLN巴打
可否post文del蘋果文上一則下面啲垃圾
次次都係咁
好撚難睇呀!都唔聽人講

上一則
上一則
油塘居民和平表心聲

下一則
下一則
眾籌登報 促英正視聯合聲明

上水沙田今明遊行 民陣21號接力
劉霞稱「抑鬱中」 婉拒出席悼念會
傳習震怒 外交部應付香港抗爭
轉發何韻詩言論 內地詩人被抓
大埔藍絲Gigi撕紙「放飛劍」
跑手號召走遍港島20牆
長沙灣粗口男毀途人手機
西貢小店設「私家牆」發聲
油塘居民和平表心聲
眾籌登報 促英正視聯合聲明
民建聯會慶晚宴 數十人踩場
東京流動連儂牆為港人打氣
內地嚴禁黃頭盔黑衫運港
黎智英促美議員勿經濟懲罰
爆炒人風波 吉野家遭圍攻
內地357間店佔集團收入85%
退休水警涉教唆用針筒、掟糞 對付示威者
死士「飛機」：我為民主努力過
回望7.7旺角被包抄 示威者擋棍：唔明警察目的
建制把持 逾半區會禁反送中
為777蓋棺 社民連：死不足惜
林鄭拒撤 王永平：或心理障礙
李慧琼為台案獻計：勸疑兇自首
百人寓所抗議 張翔夜晤學生
告別杰仔 港人傷痛難以言喻
警通知書揭6.12早定性暴動林鄭、盧偉聰講大話
0
0

講咗100次
LIKLN巴打
可否post文del蘋果文上一則下面啲垃圾
次次都係咁
好撚難睇呀!都唔聽人講